請問一個神作故

之前睇過一個神作，好想搵返
內容：有黑白無常，會講轉世投胎，
主角會同黑無常鬥心智，最後黑無常會害主角，
想拎走主角幾世陰德，令佢自己成為神仙/可以投到好胎

有無巴打知道，好想翻睇

有無巴打可以幫下手

係咪裕賢先生嘅 拜完年，我畀狗咬死咗？